
                      Bueno 4 de 10 por que no 5 gano el oscar muy bien pero le falto algo para el 5 stars muy inconclusa en verdad no se sai este sera traficante por que es rico o que sera nadie responde otras merecian el oscar
        
            